## Задача

У вас есть массив объектов (10,000,000) хранящих данные о пользователях. Поля 
следующие: 
• Пол (буленовское значение - 1 мужчина 0 женщина) 
• Возраст (целое число от 0 до 100) 
• Рост (целое число от 0 до 300) 
• Индекс (целое число от 0 до 1,000,000) 
• Сумма денег (с точкой от 0 до 1,000,000) 
Приведите пример (реализацию на любом существующем языке 
программирования) максимально быстрого алгоритма для выбора объектов по 
определенным условиям (количество условий может быть от 1 до 5) с учетом 
возможности указаний диапазонов для числовых значений.

## Мотивация

В эрланге не совсем честные структуры данных (массивы, множества) из-за того, что данные немутабельны, но зато в эрланге удалось относительно легко распараллелить поиск.

# Собрать

`erl -make`

# Запустить

`erl -pa ebin -s funbox_qt_search`